笑死！死利狗今晚又出軒達臣同德乙仔踢中堅，會唔會比暴城炒9：0？

鯨多安3球
根落簡3球
牙古路只狗3球

笑撚死

第三個咩事 父哥撚有份踢

入唔到3球你死全家。

鯨多安

邊個黎

好波